孔劉得知被LISA選為理想型「害羞摸脖」！私下託人轉交親筆簽名

南韓女團BLACKPINK泰籍成員LISA日前在節目中坦承「孔劉是我的理想型」，甚至連媽媽也都好喜歡，最近正在打片宣傳的孔劉被問到此事，一開始先是害羞摸著自己脖子，表示已經從新聞得知，更貼心的是，他透過他人轉交送給LISA的親筆簽名，讓粉絲大讚：超暖！

▲孔劉得知被LISA選為理想型「害羞摸脖」。（圖／翻攝自KBS）

孔劉最近主演電影《永生戰（韓原名為徐福）》，他日前上節目《연중 라이브》先是講到總是被稱讚「好帥」，他回答，「預告出來是滿帥的啦，但對於所謂『假男友』我覺得我不過就是隔壁認識的大叔而已，稱呼假男友好像有點太老了。」

話雖這麼說，但不少人依舊把孔劉當成自己的理想型，LISA就是其一。孔劉被問到此事也說，「看到新聞報導了，因為說想要我的簽名，就簽了一張送給她了。」雖然不是直接拿去給對方，而是交由別人轉交，但他補充感謝說，「BLACKPINK作為女團在全世界擁有龐大粉絲，真的非常厲害，因此也親筆寫了加油的訊息一起送給她，真的很感謝，這麼有愛的關注我的作品。」

▲LISA告白孔劉是她理想型。（圖／翻攝自愛奇議海外站）

LISA是在綜藝節目《認識的哥哥》透露非常熱愛電視劇《鬼怪》，甚至下檔4年了最近還重看了一次！坦承對孔劉的喜愛，包含臉蛋跟身高，大膽告白：「完全就是我的菜！」還許願希望跟對方合照。

mylovessss

張松枝

肥咗咁多